[無圖] 昆蟲系學家可唔可以話到俾我知依隻係咩？

依排經常出現係牆身

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓主rap

香港警察

下世小心

bed bug?
樓主rap

中左降頭

菊牛
有食物發毛就有佢出現

我都想知，留個名先

我屋企都有

煙甲蟲, fact checked

無錯，尊生存喺煙絲紙碎裏面，我重見過調味粉裏面有。

要馬上處理了

感謝資訊

D 中藥呀, 茶葉都有機會有,

我前排屋企大量, 之後發現D 蟲係老母D 中藥入邊

煙草甲/藥材甲
要放大睇觸角形狀先分到
一旦搵唔到源頭就永遠都會出現
rip

師兄，無知低能既我想搭單問下

其實係個源頭吸引佢地定係個源頭生產佢地出黎？

因為我老母上個月開始已經有睇中醫，屋企啲藥一煲完就覆診，所以差唔多個幾月屋企都有中藥係到。但係最近屋企出現左勁多蚊，明明上個月半隻都無，而且我肯肯定屋企最近無開過窗，唔知又關唔關事，係咪一個警號黎

死物係唔會無端端吽啲蟲出黎
主要係本身啲死物俾蟲產左卵
啲幼蟲溫度適合就會出世
但蚊應該唔關事
會唔會有積水係花盆底之類呀？
啲蚊幼蟲只要一粒唔乾既水珠都有機會生存到變成蟲

咁應該係我諗多左，唔該晒師兄